我好撚賤

但真心好笑

On9 邊夠我好笑

鬥好笑囉on99

我都幾好笑架

你贏我笑緊人

我都覺